「IQ題」印度人最驚咩電器？

一頁後開估

打印機

I like your c no

秒

佢個答案好完美喎

如果唔係打印機

你個答案最好解釋得到

樓主被人秒

被秒

影印機，封撚埋你後路

3D打印機
封埋你天窗

究竟有咩IQ題係唔會俾人秒？？

鐳射打印機
封埋你地道

大家放條生路俾樓豬

1q題被秒 是否人生遺憾

你三個做乜鳩

LM等睇你老母俾人爆菊

印刷機

開估啦屌你老母

搾汁機

空氣清新機
驚無左自己陣除

Lm

樓豬呢

噴墨打印機
封埋你陰道